stat vs risk mgmt ??

如果想minor business

Stat la
Risk man讀到啲廿尾分數嗰啲爛曬grade

Cu 係咁